林志偉大總統：公務員凍薪感痛心無奈

班藍屍公務員頭先回應記者
林志偉大總統仲話
政府應該照加公務員薪

帶動18萬公務員消費
刺激內需
跟住就可以振興經濟
cls

我以為而家件財政司已經夠鳩

估唔到林大總統已經鋪緊路接手

支持林大總統帶領3萬精冰罷工

藍絲狗自私撚

國安法立左後
用低薪公安取代黑警
咁公務員唔洗凍薪
又多左一班人係香港消費

今次撐林sir

直接派錢 仲振興經濟

香港經濟靠公務員
咁呢個世界唔洗經濟活動

經濟學教授

咪辭職lo

作為公務員都唔支持政府施政

林大總統準備奪權了

林大總統開聲，政府好快會跪

林志偉係大總統，
咁鄧炳強係咩？

林總統出聲明都多過佢出聲
好明顯就係佢條𡃁

太上皇口都唔洗出

無人講？？？